李柱銘獲提名諾貝爾和平獎

82歲的民主黨創黨主席李柱銘獲提名諾貝爾和平獎。根據英文網媒《Hong Kong Free Press》報道，兩位挪威國會議員包括保守黨成員Mathilde Tybring-Gjedde和Peter Frolich提名李柱銘，希望此舉可以成為香港民主運動、爭取自由人士啟發靈感的泉源。

Tybring-Gjedde讚賞李柱銘在過去逾40年為港人爭取民主和自由，Frolich則指，他為民主、普選、政治及公民權利默默付出，指他啟發了所有爭取民主的人士 。
諾貝爾和平獎委員會每年10月便會公佈和平獎的得主。經常在示威場合舉英國旗、人稱「王婆婆」的王鳳瑤與及《Hong Kong Free Press》也獲提名。去年諾貝爾委員會宣佈，2020年諾貝爾和平獎得主為聯合國轄下的「世界糧食計劃署（World Food Programme，WFP）」，以表揚其致力於消除飢餓所作出的貢獻。

民主黨my...

唔好提名, 即時頒獎, 呢頭頒獎, 個頭用國安法拉鳩佢就好睇啦

象徵嘅姐

應該提名黎智英

淨係睇呢兩年或者可以嘅
過去佢點踩本土唔會唔記得囉

經常在示威場合舉英國旗、人稱「王婆婆」的王鳳瑤與及《Hong Kong Free Press》也獲提名

默默付出，即係冇做嘢啦
提名是但一個被捕手足都好過呢啲忠誠反對派

仲前線過民主黨老屎忽

反攬炒巴都有獎拎?

外國落攬炒巴面?

原來李柱銘已經82歲

收皮啦屌你老母西

佢連泛民都唔係 直情係土共

左膠姐

戴耀廷仲好

侵侵呢

今舖真係要留係後排嘅後排嘅人，先有命攞到嚟啲人血獎

左膠都冇理由支持23條啦下嘩 真係又傾又被砌

佢點會比人拉, 佢其實先係真正的忠誠反對派

咁大中華膠, 又非暴力, 又唔想中國人民受苦連累. 佢當年就係中國的昂生素姬, 出去幫中國講好說話, 話搞中國會害到中國人民, 所以六四之後中國無被制裁

比王婆婆喇

共青團出身既華叔 點睇